[BL] 高汁hehe漫畫/小說/電影/劇討論區 (33)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

嚴重離題了我們

做咩冇晒人

頭先97x潛水等開po

速速留名

鎮樓

邊個嚟，好唯美

Sor

下一話就霸王硬上弓喇嗚呀

唔係強國侵開咩

極速留名

嚇到旭熙深潛了
旭熙見字上水

我都以為係暴發戶開

sor唔俾得佢開 佢開旭熙唔會上嚟

以後都係邊個1001邊個開啦

都係泰劇黎

你睇左幾多套泰劇

咁咪個個潛水?

留完名就繼續做project喇我

不嬲都潛唔關1001事

計埋電影10套左右掛

加油

我係 差唔多爆就閃

ok
好彩頭先都係我1001

甘寶 加油

有冇鍾意邊對cp

好彩我都唔係咁多groupwork...

無人想做1001

獎門人數字波 好刺激

最好係KO B旭B半B同樂B開
反正佢地四個都開過
侵侵……侵侵乖，唔好開

比較有留意佢地

兒童文學

都好

bobo

好純真嘅兒童文學

Evak

樂b係上次踩中先開，半點話過唔開，旭熙未必撞正要開po果陣蒲頭，最後開po責任都係要ko b嚟

ko寶交俾你啦

正皮返

正皮

no.6?

係
野球少年中學篇都開始好腐

諗起佢哋啲錫錫真係好正
點解鬼佬會錫得咁好睇

我開會被隱藏 冇新人又係得我哋幾丁友圍威喂
下一次玩數字波 邊個1001邊個開
我真係想睇吓係咪個個深潛晒

但我今日係吹水台見過呢個PO幾次

唔好俾我開
我一定大大個bl標題我愛初瓏

係咪侵仔嬲嬲豬負皮me
侵侵乖 錫

係咩?太好了

比我就大大個標題我愛小野寺律！高野一生推！

97x咁上下我大概就會潛

冇所謂

呢個正呀

可能要再開多幾次先會再被hide返

我都覺得係，眼神好正 ，真係好用心演繹，鬼佬就係放得開

正呀
In 高律～we trust
是說下次再係我開post我可能會打我本命某韓國男團d官配出黎
醒下啦 你副本命婚已結
唔好再ff佢同你男人係一對
然後雷死大家

agger 鬼佬演得好投入 真係似熱戀中嘅情侶
但亞洲演員就硬係差啲嘢咁 睇得出係演出嚟嘅feel

男團邊對

亞洲有時會演得好尷尬

邊隊?
雖然我唔好男團的

我都想開返個宇宙天才畫家Koji崇拜區

開
PO晒佢D作品出嚟

亞洲無咩feel…稍為演得唔好 好有尷尬feel

韓國嘅偶像雨b應該唔好..？
我係super junior嘅粉絲黎..所以唔好太期待

其實我講下笑架咋...依到唔係suju post我唔會係依度講對內cp
是說我改名無能萬一真係開post我估都係打下勞斯萊斯嘅歌詞掛..
再唔係就漫畫cp...?
到最後都係世初無限好 卻是急死你..

真係好尷尬 海因

變咗個個爭住開

我驚po完你哋會深深愛上佢

我仲以為你會開憂鬱的早晨

景瑜bb是最好的

相葉睇落去明明係總受點解依張相咁主動嘅
嵐我淨係識櫻潤翔潤依個cp

反而Apink po無咩人理我
尼到任我講你地都唔嬲
無屌過我離題

我只愛ko寶

呢個係次選
[BL] 絕無僅有 萬中無一 強強絕配 曉人X桂木真愛一生白頭到老討論區

未睇過憂鬱嘅唔準入

排斥me。。。

雖然我唔鍾意韓國，但由於萌三次元關係，再加上睇小說關係，會成日接觸到中國腐女，所以都識d hit既韓國男團cp
S jr我聽過庚澈

嗚呀我流緊鼻血 流血不止

我係度都成日離題

點解apink po d人唔理你
唔通冇乜人鍾意初隴？

我J過庚澈 以前最鍾意韓庚
不過我覺得佢哋係真心朋友

我得閒會睇翻架啦👉🏻👈🏻
Ps唔介意俾人瘋狂劇透/圖透我

ko b

話說有位腐女寫左篇庚澈同人文，入面希澈既人設除左參考左真人仲加左少少作者既設定，然後呢篇文比條友抄左去寫bg仲紅9左叫十年一品溫如言

的確呢 到依家都仲有聯絡算係咁
希大人好有義氣sm當初想封殺三爺唔俾人提起佢但係希大人都照提
真男人

補血

小翔總攻
主動其實係因為鬧人同被鬧嘅角色關係
佢地扮緊鴕鳥俱樂部(全場人起哄逼佢地做 )

我都知

唔係…可能我新人掛

雖然我唔萌嵐cp但係我終於鐘意到一個總攻
而唔係一個總被攻嘅人啦

收到 我會好似做每日一篇咁每日圖透你

咁都好D，好過自己鍾意既idol人氣低

偷人料正辣殺

咁撚仆街

我記得韓庚送咗隻碟俾希大 希大喺電台cam公開拎出嚟 好有義氣

ko b失血過多 已死亡

好想飛晒殺戮秀所有打鬥場面

居我所知瓏瓏唔係gp入邊最低人氣既
ps.無話其他成員唔好

拖出去斬啦

召喚ko寶重生

fans行為 idol賣單

24小時 嗚~嗚~嗚~ 24小時

無啦啦諗起mr
mr : 都冇抄 點認啫

要b男神 快來姐姐的懷抱

24小時也不夠 和你在一起的話 對上你的眼的話

聽聞你對奶係砵仔糕裝假狗

不要寶

24小時也不夠 如果我撫摸著你 你撫摸著我

係小籠包呀

不要b

呢句正 咩歌?

不要B愛普美

瘋狂摸你

哥哥

所以我咁憎韓星好大原因就係個D腦殘粉

k pop

渣ga 小籠包學咩人叫大波妹

腦殘粉is so on9

我要跳24
好姣呀

好萌

即刻冇晒feel

黃旭B你終於上水

旭熙bb終於都上嚟

咁咪好囉

黃旭b呢個名好得意

鬼佬真係好正

信唔信我打你 侵仔曳曳

我化名係性感腰姬

旭b係咪就完sem

旭熙我心入面大大力咁支持緊你 感受到嗎?

中學雞仲唔訓

完sem就可以瘋狂頹廢 正呀

y1

你唔係未考dse咩?

pabomi

我細佬好抵錫
錫晒不要b

中學雞係會鍾意扮大個

(抱走你) 分開你地

抱不要b俾我

掉佢落垃圾筒

拉你落嚟

我居然肚餓

幫你叫金拱門

垃圾係垃圾筒食垃圾食物

不可以蝦佢

幾時再凍啲
想快啲著180cm先可以著嘅超型大褸

庇護工場d制服有大褸咩

侵侵唔准咁樣蝦要B
雖然我笑咗

點會無呀
你最近先放返出嚟 係有啲適應唔到㗎啦
慢慢嚟啦 加油

小二 一打花生 唔該

聽日仲要返工嘅奴隸都未喊
╮你喊咩

放假mode

屌您老母啊

為奴隸們流淚

猛一

如果我真係"最近先放返出嚟"
咁我唔係應該更加清楚d制服有冇大褸咩?
算啦廢事同病人講邏輯, 陣間又話我蝦你

深深感受到你嘅無奈同憤怒

聽日你又自製day off？

等到再凍啲, 我有得攬仔仔取暖

係咪想睇paddington bear...

gay

就係你最近出嚟先會唔知

55

脫離咗

頭幾個PO好奇有睇下
前排要B冇嚟呢個PO都有去個邊睇佢係唔係度

本來就喺嗰邊識

好多真心膠 好想笑

我有mon下po
但唔敢留言…唔知D巴打歡唔歡迎腐女
同埋有性趣認識下唔同性取向既人

真係隨便
佢地咩都講得

但有啲人會好撚mean囉

好似侵寶咁

no

係格離gay po見到
馬明

我最友善

侵侵侵~

侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

侵侵前輩

不要真人
bl post真正既男神
大波+冷衫+gay+高以翔
啊嘶
可唔可以奶你d鬚鬚

我喺哩個po嘅人設

啱size既已經係大褸

留名 聽緊bl drama

立花你好

聽緊邊套抓馬

貓貓

佢哋應該冇咩所謂掛 我都留過言佢哋都肯同我吹水

比你地感受下我呢邊而家既天氣

利申 負十二度

竟然唔mean得過侵仔?

嗚呀如果不要似佢就真係超高汁

隔住個mon都覺得凍

九月已經有雪 好懷念香港熱情如火既夏天

立花花

香港天氣好濕鳩
熱得嚟好潮濕

終於追哂post
原來樂b 係藍家
琴日loop 左好多次 black suit

毛b
男人著black suit好l正
禁慾感
強行hard sell

講開禁慾系 大正軍服果啲都好正

好打耳

講軍服 一定係粟田口最正

弟弟們巧可愛

black suit 正 好想快啲睇佢地宣傳跳live
不過剩係認到成日上綜藝個幾個

上水

尋晚2點幾都瞓唔著
今日又遲到

閱巴係咪有心事
話俾姐姐聽

獨行姐姐 我都有心事

西伯利亞 ？

侵侵竟然主動抱我

楊過小龍女式取暖

sem尾超多野做
無期徒刑咁

侵侵著一定好正

你心事係咪後宮3千 太多揀唔到而煩惱

我明 我明呀
以前返學都覺得paper係無盡頭
btw閱巴係文學院定理學院？

㩒錯左制做左千古罪人呀我

閱巴好似好多paper要寫

唔係 我唔想返工呀

咩㩒錯制?

我都唔撚想返
寧願寫100份paper
一諗起未來幾十年就要咁過就好想死

如果D同事係好，返工都會幾開心
但D同事衰就真係慘過食屎

翻工會係咁ot到時連想做鐘意嘅野都唔得
但係其實依家都係...

我寧願做野都唔想寫野

你正式出嚟做野就唔會咁諗

呀!!!!!!!點解!!!!!!!!
我大多你一百份
返工好痛苦

我覺得未搵到自己啱做咩所以先咁痛苦
如果遇著衰同事就仲痛苦

我都好迷茫

我讀緊書嗰時都係好想快啲出嚟做嘢

kob讀咩㗎？我都唔知自己想做乜

半點 你都係份工唔啱做?

寫嘢係食一舊屎
做野就係無止境食屎

Public Admin

唔算唔啱做
但又唔係想做既野

重點係福利好差 逼走左好多好同事

present完 要寫4000字report

福利差真係好過份
過咗年就轉份好啲嘅工

反正都唔係做學術人
第時都唔知會唔會份正常工做

其實前排遞左信
見左工 請埋
不過呀頭留我
新工有少少遠
扣留車錢時間 最尾冇轉到
出埋花紅再搵過

半點好叻叻豬

當然 花紅唔拎就走就笨

貓貓你仲咁後生 可以慢慢諗自己想做乜
同埋我覺得grad之後唔好咁快返工
最好俾個gap year自己 去做自己想做嘅事
旅行又好乜都得 如果去旅行就一定要去啲返工之後好難有機會去嘅地方
真係會回味一世

我迷茫緊下年乞食點算

我垃圾 chem 搞唔掂 1左

去侵侵屋企做女僕

我對出版社幾有興趣 排版果啲 本身中意書

冇錢

咁半點做你奴隸 唔駛錢
你做咩都可以

香港D出版社入職要求高，但人工少
都唔知佢地憑咩要求個員工係全能

侵b改左名認唔出係你

我讀嗰科都唔知有咩工做

黎西雅圖做黑工

that's me

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

茶b做出版？

金寶侵

我係侵侵專屬奴隸

GPA冇返3.8咁上下都唔使ff入到clinical psych

侵侵, 侵侵侵侵 侵侵

以前做過兼職
唉……真係文化沙漠
除非係好學術性個D公司，人工就會好少少……
係少少

性奴

肉丸同侵侵的奴隸

做角川果啲好似都唔錯 不過肯定唔會請我

OUP/Pearson如何?

咬你地 咬你地呀

侵侵請埋我 我做家務好叻

侵侵請我
日日整金寶湯你飲

九千…

請我啦最多日日俾侵仔咬

我打份全職麥當勞都有萬五蚊一個月呀

咁撚刻薄

做乜咁多人想做工人

我想做全職毒撚多啲

我已經有肉丸咬 同比佢咬

仲要翻譯埋漫畫
冇加班費
DLLM諗起都要爆粗

奴隸之都

訓到自然醒真爽

我以為通常漫畫翻譯都係台灣果邊多 香港只係入口台灣翻譯好哂既漫畫

嫌棄me

香港m記應該冇咁多

香港仲有做，不過少咗好多

我專長

好呀

做保安都萬8

咁又難啲 做12碼都要做到阿頭先可能有

樓價貴物價高人工低係咩玩法

淺水灣 山頂果d有

講開又講 我學校有棟building叫李嘉誠 連係外國都有佢既蹤影

可以做精神科但係要undergrad讀指定既courses入med school
因為呢到醫科冇得直入 點都要係undergrad讀至少兩年 高GPA+考試先入到醫科
但係這些都係GPA 3.9-4.0既世界 同我冇關係

所以我先話以為櫻B會繼續讀

英國會仲多

我都申請取消中國籍

唔完全係誠哥想放棄喎
中共想過河拆橋咋

係

絲係喺邊到嘅？

原來貓貓係藝術家

櫻井b好似喺加拿大

畫畫咪好叻
可以畫bl畫

你就好

藝術型萌受

唔識畫漫畫
剩係得畫畫嘅 其他都要識

呢個世界就係咁唔健康

香港好似冇犯罪心理學 我見到hku啲犯罪學偏社會學多啲
犯罪心理真係好正 之前take過幾個courses 學強姦犯心理 殺人犯有邊幾type 測謊 psychopath果啲

我都想
可能下年入唔到no ju要gap嘅話就走去做gallery工
再唔係就空少咖啦
鬼叫唔鐘意讀書

VA人
我畫開acrylic果啲
之前有畫過下漫畫 買左塊板用左一兩次就冇用了

想返黎幾年睇下點先

貓B不如試下畫BL
冇故事就咁畫圖都好正

發覺打漏左字
畫畫剩係唔識油畫同漫畫
但好耐冇畫了
最近都拍片影相同sculture多
漫畫真係捉唔到個感覺 同埋唔鐘意要跟人個風格行
太多規矩

可能我揾既係master

制服

您想要呢d style嘅bl圖 ？

翻黎嘅話千祈唔好放棄原本嘅國藉
香港人好鐘意海歸 真係搵唔到想做嘅工就apply
i school /private tutor 做 English teacher
基本上冇咩大問題

都叫有份政府工。。。。

咁先夠特別

我要入CockyBoys拍片

空少可以喎 仲咁細個可以返幾年

其他咁高汁你去到可能唔請

唔好講咁多 先自貼證明自己

你想人哋執粒？

社署文員算舒服，要對住D新移蝗果D職位先惡頂

你地蝦我

蝦人係唔岩架

好似成日要家訪

每次見到你喊我就覺得好萌
侵侵最萌就係呢個時候

貓貓幾高
怕唔怕到時比D sugar daddy hi 油

好辛苦

想做ISS, 幫南亞人融入香港

強國暴發戶style既片

我英文廢 廢事誤人子弟

咪係 邊個蝦你我幫你打佢

文員都要家訪？

錫返侵b 唔好喊

獨行俠蝦我

聽佢地講係一半係office一半係出去家訪

咁都有錯

辣殺

原來文員都惡頂

都怪獨B太老實

外國大隻仔輪姦亞洲淫零
100 bear white tops vs 1 horny asian btm

講真話都錯

但係我驚會見唔到男友
我會掛住。。。
同埋都唔知會點
一年之內應該冇咩可能in到入職然後train完再唔做走返去讀書。。。

不過hea+準時收工+穩定收入 好過係出面做人隻狗

班難民打家劫舍強奸周街騷擾異性

做空少好辛苦喎

我都唔知

張超雄二世? 張超侵

一係做住地勤先囉

佢好似係有條線你摸到就過關

好恩愛
一年就梗係冇可能啦

見之前拉筋 有用

張超雄幾好 可惜佢唔選港島, 唔係下次投比佢
上次投左廢人鄭錦滿

聽過好似係男要唔趷高摸到條線

咁樣會比間公司入black list

掂到208咖。。。

拉筋會瞬間增高?

地勤狗就真係唔好
知道有人舊制form5都讀唔成走去讀中專都做讀
佢仲話佢夠高做空姐
個女仔得152
英文就符合嘅...

form5都讀唔到嘅level

你係咪貪人靚仔，我覺佢個樣好猥瑣，仲成日食女

佢掂唔到208？ 定係潛規則

唔可以趷高咁條線有幾高

佢掂到 但細佬話其他人仲高過佢 搞到佢好冇信心
有次去到second in 但最後都係fail

唔記得208定206 聽貓貓講應該係208

208cm 我自己試過係ok

你細佬做到空少，以後咪唔可以成日同男友見面囉

其實摸到條線再加個樣靚仔就in得成好高

如果冇得飛咁我不如做art gallery算

咁你仲要返去讀書嘛，做d地勤，等讀完書畢業先做空少囉
不過樂b話地勤好辛苦
但地勤買公司機票都會平

其實張超雄靚仔過鄭錦滿囉

條友好似仲未離婚聽講

個陣佢認自己係本土呀嘛 全港島得佢一個本土咪焗住投佢
根本我就唔鍾意佢, 論壇表現柒到喊,
人地問佢政綱入面有既野又答唔出, 一條問題問第二次又答唔出
唔係口才問題, 係懶到出汁, 仲要佢好似連大學都冇讀, 又係熱狗d爛仔
我係港大受高等教育, 出身中產, 根本就唔會想投依件垃圾
但為左本土我個陣都係夾硬含淚逼自己投比佢
仆佢個街, 選撚完係網上面圍爐又搞清算又盛, 搞風搞雨
又話自己唔係本土, 個陣陳雲又話永續基本法就係港獨
轉個撚頭又話反對港獨
感覺就好似以為同緊francisco lachowski扑野, 開燈先發現原來係張潤衝咁

好似係話識多國流利語言請硬

你串佢串得好好笑
咁肉丸投邊個
我果區有得游bb

我都係有得投游bb 我可能住你隔離

台灣嘅話識台語就請

就快又有得投

me全家投左游b

屌佢老母, 我現實世界永遠同人講我投羅冠聰
對肉丸講都係講我投羅冠聰, 索性做政治深櫃
個陣仲差d想走去同熱狗拉票好彩冇咁做, 唔係抬唔起頭做人

肉丸點會有得投

政治深櫃

佢未住夠七年咩

我全家投毓民

屌笑左

我哋三個可能住同區

其實我expect佢兩個一齊入架，所以分左票

唔知 冇考究
佢投應該都係投何秀蘭 廢事益左膠

何秀蘭 ，仲衰過羅冠聰

same
而家想投都冇得投啦屌 成班人含淚投哂游b都唔要毓民

係仲衰過投許智峰

是旦啦 雖然游同毓民確實差幾條街, 但我確得都可接受
好過鄭錦滿 真係廢人黎

狗西

櫻v又係住九龍西
不要再說了，毓民贏左應該唔會比人DQ，搞到依家共狗直選過半數

佢見到"Labour" , "Social Democrats" , "Green Party" 就好興奮

竟然唔知

見到而家咁樣就更加灰
屌

有錢

Rich
請唔請工人

香港點樣關佢咩事

咁佢唔登記做選民？

我有睇直播點票 知游b入毓民出局勁嬲
我唔鍾意游

exact7ly 本身以為毓民會贏到 真係好失望

我好得閒咩 想益長毛定何秀蘭?

獨行b又r工

我意思係你竟然唔知肉丸嚟咗香港幾耐

最失望係以為有好多席, 點知新泛民入到, d本土派入唔到
不過都好彩熱狗冇入

除咗游b，小麗論壇表演太好，佢兩個分左毓民D票走，冇劉小麗，游b同毓民係入硬咁濟

有錢出國留學 傳說中嘅公屋富戶

夠7年 但我唔知選民資格係咩一回事

有道理

我想做工人
包食包住

小麗老母表現好我都覺 我都考慮過俾佢
因為都以為毓民sure win

哦 叫佢登記下屆一齊投

慘過狗東冇得揀

因為成班人都以為毓民實得 所以個個投撚哂比游B 果個乜撚雷動計畫

其實我都想 我做家務好撚叻
我朋友成日話我係賓妹

肉丸睇香港新聞只會睇標題

屌呢個真係好撚戇鳩

我連新聞都冇睇

下年我同佢都唔係香港啦

今時今日樓價癲成咁，住公屋先好唔洗捱

其實唔明點解投比游B
佢上論壇講野完全唔掂

係喎屌
屌葡萄呀

我覺得佢好八婆，又係左膠，我先唔會投佢，我係游b同毓民之間揀咋

九東有青政喎

去邊呀侵b

同我一樣, 投比"本土"唔係投比佢個人 大家都覺得毓民入硬

我都覺得係 ，毓民又唔肯告急

我都唔撚明 垃圾到不得了 得佢表現睇到火滾
所以佢入超嬲

祖國

貪佢靚囉

有都冇用 好多廢老投民賤聯 年年都係柯創盛

屌我一開始就對佢冇乜好感 成日自稱老師好嘔心 但係我老母以前好buy佢

貪佢本土至少我係，我唔睇論壇表現，睇立場，我見小麗果陣論壇咁好已經覺得有D大鑊，毓民喺論壇又hea，肯定比小麗吸走唔少票

一講呢D就好鬼嬲
佢做野講野完全冇建設性
剩係識得拎本土名義嚟發下UP風有鬼用咩
而家仲要搞成咁

好過鄭錦滿

可能毓民覺得自己都算係老屎忽實贏 點知比哂啲後生贏哂

去左美帝係咪以後都唔返嚟

侵仔係咁追擊鄭錦滿

你要承認根本全個非建制派都係二、三流人物
本土就眾所周知，泛民都只係有老本食同有班大律師既光環照住咁解

其實我覺得佢都以為自己入硬 點知世事難料

都一樣係屎

熱狗

去唔去瑞典 到時佢話事

呢條食女王就算9數啦
喺論壇串人唔拉褲鏈以為好有型，on99

我覺得熱狗成班都好鬼
但高登好捧佢地

起碼青政冇轉立場, 冇搞風搞雨

瑞典

記得以前細個零三年開始年年都有去七一大遊行 而家諗返起都覺得on9 當散步做下運動咁

青政入唔到呢問題係
比隻白哥哥入
利申：投青政

繼續課金

瑞典安全過美國隨時有痴線佬拎槍出嚟射人

就算唔鬼我都好憎佢地, 成班又粗鄙又野蠻
d人行出黎又甩皮甩骨, 爛仔一堆

E+只係當佢地係普通網台睇完就算

民賤聯成日派野益啲廢老咁識做

但游B真係唔掂

佢話唔識瑞典話係融入唔到的,
就算識, 亞洲人都係融入唔哂

本土有邊個掂?

九東有三條友分票，青政熱狗同人力，三個攬炒

依家變過街老鼠啦，之前日日喺度玩清算清算到自己收埋皮

青政係棋子

鄭松泰算係官仔骨骨，雖然都係仆街

成碌木咁 鼠王芬果次啲人又唔投佢
結果黃毓民果次就全部投哂佢

樂b都係狗東嘅朋友

已經好少睇

佢地d節目有咩好睇 我開佢地d節目聽
永遠聽唔夠兩分鐘就熄 真係悶
個套咩華夏上班族就仲弱智, 真係完全係求其拍

你仲睇
聽毓民個台好過

冇睇

有佢帶住，你洗乜驚融入唔到

我係咁跳睇下佢地會講咩
妖完全弱智

佢入去議會有冇做野? 唔見囉 全議會得朱凱迪做野
泛民都係出下聲明交下數, 鄭松泰呢? 佢連譴責何君堯都唔做
仲走去支持蔣麗雲d私人議案

原來呢度咁多個係前熱狗fans有睇佢哋個台

之前高登有SHARE D LINK
睇過幾次我心諗點解會有咁多人聽

快d講下有咩好睇 好想知

屌，真係冇諗過呢條友仆街成咁
青政都勇過佢

我唔係前熱狗FANS
只係純粹睇佢地講咩

係呀 我投嘅時候明明見到好多後生投
只係點投都唔夠班妹下妹下...

從來都唔係熱狗fans

完全唔係囉

從來冇
以前見咁多人聽, 個網又整得靚靚地咁,
好奇走去試聽, 試過幾個節目都係聽唔到兩分鐘就熄

真係on撚9

我記得有個節目係講bl腐女果啲
但係我冇睇過

我之前淨係夜晚間中聽下黃洋達夜晚個節目，其他節目既主持人係好唔掂好悶有d講嘢一99

我真係想要D會做野嘅議員，而唔係得把口
朱凱迪好明顯真係有落力去做
鄭松泰條PK做過D咩？

所以我唔明點解當時有咁多高登仔捧佢地
講到唔支持佢地就係五毛
痴撚線

我都記得有
但冇興趣睇

你話腐女人妻媒體? (前稱: 腐女民主連線)
覺得D內容一般

我地全家咁多年黎有毓民就投毓民
between我係狗西 記錯左我係狗東

長毛都仲會鳩叫下比人趕走, 佢真係完全唔做野
好啦, 我當你係大學教授要斯文 (出身熱狗竟然扮斯文已經好好笑)
但都唔見佢有好似朱凱迪咁努力拉布, 又冇好似陳淑莊咁同d狗官辯論
最好笑就係林鄭答問會, 佢夠膽死問一條跟政綱讀已經答到既問題, 仲比人串
真係成個熱狗都食左屎

佢地好快會被自然淘汰

btw 一講政治 大家D不滿即刻出哂嚟

淘汰左咪得返班建制派
香港已死

果陣熱狗喺雨革洗完底，未變過過街老鼠，之後又遇到魚革同新東補選，成個本土一下子火起上嚟，咪多人buy囉
都係因為雨革黃洋達夜晚會喺旺角做直播先多人聽，雨革完左都少左人聽

聽過幾集但唔覺得好聽

有泛民都係一樣
本土又散沙

得罪講句 我覺得而家香港除左流血革命都冇得救
已經冇可以討論/改善既空間 已成大局

個陣好多人投朱凱迪
成班熱狗支持者鬧投比佢個D都冇腦
我心諗你地成班人先係腦裝屎DLLM

真係多得熱狗搞清算搞到本土散9左

反而覺得本土比以往更有希望

依家仲仆街，聽到國歌要企喺度，飯蕉仲叫人自己執生

一早已經當左泛民係建制

仲有D人成日諗住外國會幫手

應該要比大家讀下田漢傳
睇下當年佢係點樣比中國人逼害

你見到有希望咩
我見到沉寂左，失晒踪，唔知係咪轉向地下發展，希望本土可以返到身

我都唔敢返香港 冇眼睇
我老豆又成日屌我政治冷感 我心諗 對住咁既香港可以唔灰咩

好灰呀 今時今日泛民仲好多支持者

被人屌政治冷感麵好過對住班廢老藍絲親戚呀
話d大學生反共支持港獨係讀屎片
(咁你俾錢俾你d仔女讀大學做咩？)
連支持泛民都唔得

一套政治哲學係需要好完整既論述，能夠對歷史同現象提供合理既解釋，係各個解釋同擁護既價值之間，又唔能夠出現矛盾。
例如一個行動或者主張係基於乜野理由？例如魚蛋革命係公民抗命、武力革命、自衛還拖。唔同既價值點樣排序？例如自由還是平等邊個比較優先。對於現象、事件點樣定性？例如雨傘究竟係成定敗。立場同概念有冇完整而統一既理解？例如你不能支持台獨但反對加泰獨。

早期本土論述，好大程度上，本土確實係一種模糊同雜亂既想法，一股民粹。大家感覺到中國因素會對大家不利，隱約意識到中國與香港係有分別，似乎知道需要反抗依種現況。但實際上，究竟矛頭應該指向中國、定係中國人、還是中國政府？反抗殖民主義同帝國主義、定係民族主義？或者國際主義？

好多重要既問題都冇係早期本土論述入面被解答。早期本土更多既具體行為係對社會現象既描述，指出新既問題例如自由行、雙非、水貨；或者對舊有事物提出新既視點，例如中國唔再係祖國、新移民不止係移民。

由於認知既唔完整，但又睇得到"本土"作為一種新路線既潛力，所以早期大部份動力來自於情緒。本土的確曾經士氣高脹，但亢奮背後其實係一個空心信仰。

個人認為香港要嚟番場大屠殺/The Purge先有出路

而加正正就係信仰崩潰後既沉寂。完成左描述現象既階段，我地掌握到香港目前既現況。現今本土派做既，係對依d現象提出解釋，同完整本土既論述。

大專學界既本土刊物、以至研究都好似雨後春筍咁出現，唔同既人提出唔同既框架去建構香港既歷史脈絡、理論既系統性同統一性、解釋香港處身既位置既政治倫理。例如用反殖民主義理解英國、中國、香港既關係。

一個長遠而真實既政治運動必須要經過依個建構。當本土成為一個完整而強大既理論體系；佢必定會再次爆發，而到時亦無人再能夠隨便用簡單既標籤將本土滅聲。

侵仔篇essay我俾100分 用心回覆

大逃殺 日本嗰套

我都想講
見到字海已經輸了

解釋得好詳細

因為D人當左大學係職業(奴隸)訓練所
但其實大學係一個地方去學習如何學習 (to learn how to learn)

J圖

雨b更新咗連登未? 係咪仲用緊舊版?

係街見到d洋腸都好想抱哂佢地返屋企
整喊佢地

我不行了

貓貓弟弟不行了

應該係你俾人整喊

嬌嫩嘅肉體

黑髮受冇得輸

未更，咩事

唔要

對住洋腸唔洗睇有冇高學歷咩？

問吓
我更咗發覺都幾好用原來 你都更新一齊用

要

係喎 原來都係睇樣

一般人無論咩國籍都要睇樣同學歷

問過肉丸未，你成日精神出軌，肉丸

ok

佢會嬲 好似BB比人搶左野食咁, 好可愛

。。。。。。。
長沙灣。。。。

原來你係特登要佢呷醋玩9佢

唔要得

真係好肥
佢主人有冇搞錯，操到佢咁肥

真係相認

佢行路先過癮
貓耳移動城堡

南妹

唔係呀 不過佢好可愛

佢應該行得好辛苦

玩弄人感情嘅小妖精

係好慘但佢好得意

唔係呀 我冇玩弄人感情

agger 要不得

只係覺得佢嬲好可愛, 冇專登要佢呷醋呀

做咩尼到咁易相認

me understand

⼁嗚呀
J出血
好靚仔

唔認
如果係隔離屋姐姐咁點算

即刻蝦你

有冇人會覺得太可愛嘅日系女仔會係偽娘黎。。。

me understand too

嗚呀

好野

你係咪好白? 我成日樓下都見到hehe
應該is you

偽娘你可以?

景瑜被獨b拋棄了

黑過馬撚

雙冠軍
兩個都咁愛
唔可以同我爭

可以
如果佢真係好比心機去實現理想嘅自己而靚嘅話
我會好鐘意呢d人

好幸福。。。

肉丸冇乜幾年可愛比你J，你好好珍惜

可能真係都未頂

我可以蝦佢

你點知樓下係hehe

原來你可以
你係0 偽娘多數都係0

話說哥哥同唐唐係竹馬嚟

其實可能係我自己ff

你有冇興趣做偽娘

好佩服讀Law個D人
我對住D 法律嘅reading已經想嘔

我意思係屋企樓下 唔係我樓下嗰層
腐女嘅直覺

真的嗎?

我有時去黃金果頭，都成日見到疑似hehe情侶

係 好幸福

係，兩家人好似係世交

佢唔單止靚仔
做靚仔唔難
做一個有氣質嘅靚仔就好難

好正

點解我幾時又會變左係零

你同肉丸係咪係中環出沒 等我去撞下你地

咁偽娘覺得自己其實係男定女

冇咩 個樣唔似女仔
嗰陣中學去過個女仔fd屋企玩過吓
戴左個假髮 好似人妖
同埋我唔鐘意塊面有野
搽左個mascara就覺得好辛苦

哥哥真係獨一無二

身體認同 同性別認同好似唔同
可以係鐘意自己係男身但女性打扮

仲有銅鑼灣

貓貓原來係1
之前話同男友有身高差嗰個係咪你?
我以為你係0 sor

銅鑼灣超多

貓貓同男友都係10

我地兩樣都得
係

你好似講過你哋住西環

超多鬼佬同港男cp？

你同肉丸身高差幾多
好少去銅鑼灣
多數係中環

應該係超多hehe

差8~9cm

好複雜
不過其實都係做緊自己鍾意做嘅嘢

唔怪得Gay Post推足一個禮拜喇！
原來你班友一個二個走晒過嚟！！

係愛呀

波波的男友出現了

Hal哥

波波男友
一齊過嚟傾

你算唔算高

佢184

184嘅男友
我都想要
侵侵係香港男仔一般身高

咬你

波波係咪入嚟捉老公

波波要剪指甲

我仲未明白點解波波要剪指甲

波波

我唔返去了

點解啲小受嘅名都咁萌

不要bb 唔返去就嚟我懷抱啦

Come here 我們歡迎你

要b

睇開gv嘅你地有無好奇點解佢地個肛門咁潤滑?

因為落左囉。。。

因為係美極

話說要b做咩唔返gay po？

有味

我先係

發夢個陣

半點小受
話說希哥有冇上連登

同埋佢地唔戴套就搞好似好危險

比較好奇嘅係姐係閱巴有睇過？
我冇睇過啦
但大概應該係事前有做過潤滑

Super lovers既零零

睇過gif

會唔會撞到我同希哥

啲pornstar應該係body check過㗎嘛

其實唔用潤滑係咪完全入唔到?
求hehr解答

我脅持住細佬

thx

茶B

連登識

留佢係度唔比佢走

唔係gay app識咩?

正常應該係
聽聞有d人身邊冇ky會用痰

我呢

你記錯人

用痰定口水呀？

做晒功課溫晒書未

認真呢

不了

我都聽過用沐浴露 但肚會痛

聽聞口水好快乾
真係用痰

安已不

想俾老師罰留堂

唔好爭打和啦super

好似幻想吓用手磨冇口水嘅口腔肉係點
就算入到都可能爆哂血了

我有特權

接受不了

會唔會雷到旭b

番梘入左jer會發炎咖。。。

同口爆完就kiss一樣咁噁心

咩都未做就直接入當然唔得啦
但係用手擴張緊嘅時候都係好乾㗎咩?
應該都有分泌物或者黏液?

係咁講呢d話題

係咪特登想留堂咋

係喎旭熙
唔講喇唔講喇

用手嘅時候隻手已經成手ky啦
就咁點入啊。。。 乾咖喎

腸液≠閪水

我無辜㗎 雖然我都好好奇

ys!!!!! 就是腸液!!!!!用腸液都唔夠潤滑?

[black]真係想講嘅就minimize font同轉黑色啦
唔係個個都想知 再唔係就喺gay post問啦
廢事污染呢到[/black]

要Po d萌圖

[black]點會無啦啦有咁多...
就算入到都唔會舒服啦下話
不過總有人喜歡rough sex嘅[/black]

唔好喇唔好喇 要講入gay po講啦都係
再講旭熙可能會棄置個po

快啲洗版

睇嚟我又要拋西瓜釣旭熙上來

之前絲打貼 我勁鍾意 超萌

真係好萌

呢個係咩動畫?係咪排球嗰個?

有少少似

嗰啲係

呢個話題完咗喇不要 乖

係咪有靚仔老師

重溫返貼萌圖洗版先

24 時間 woowoowoo~

點解上面話不起床
下面話不睡覺
睇唔明

好有愛

好日常

[black]Sea
Fruit
Ghost
Ko b 曳曳 咁樣話佢 [/black]

我都睇唔明

萌點應該唔係瞓唔瞓覺
上面又好聽白狗話驚冇得錫錫努力起身 超級萌
下面呆萌黑狗霸氣失敗好萌 即係好似不要扮猛一咁

我笑左，唔好意思

我知旭熙鍾意食西瓜only 琴日成功過
奈奈呢排都好少上嚟 你係咪都唔鍾意呢個話題

真係冇呢個天份睇漫畫

頭先波波竹馬入左嚟
我地得閒就幫佢哋推下po

無

不要DD做晒功課未呢

Call me by your name 想睇

我要二阿哥就夠
眼鏡仔

香港幾時上

好想瞓教

無功課

唔怪之得咁free上嚟吹水

學霸果然係唔同

冇所謂 啱咪搭兩咀
唔啱咪無視

救命呀好萌呀

學渣

唔得
係你開呢個PO先集合到我地

有冇諗過大學揀咩系

係 當初見到呢個po好興奮

等咗好耐終於等到
之前都係得網絡小說PO

唔得呀旭熙
你唔上嚟我喺度都冇意思

姐姐教你功課

嗰陣都有睇嗰個po 但未有acc
同埋啲小說好多未睇過

有個咁既po咩，叫咩名

好多後宮文
有人竟然話全職高手咁多男角色一定係靠賣腐而紅
睇都未睇過就話人賣腐真係ON撚9

奈子都唔捨得旭熙離去
奈子都係 你唔喺度冇咗啲歡樂

我家姐勁鍾意全職高手

真係好好睇
唔賣腐但有腐腦就會自動FF好多CP

我有睇到好多穿越bg 無性趣
全職係勁多好評 但係咪好長篇？
電竸文？

不得不承認有D大陸網絡小說真係幾高質。。。

後宮文係咪即係起點種馬文

奈巴係咪鍾意gay 劇/電影呢類同rps，我冇乜貨賣
我連一般向既歐美劇都冇時間補

原來嗰度有個巴打/藍絲叫慢慢走
上癮粉絲

11m，我冇勇氣睇，可能要睇幾個月

有冇睇盗墓筆記，中國好多腐女入坑之作，其實我有興趣，但又係太長

我都單左成車未得閒睇
拖延症未期
劇都係 所以d人自己cut 既合集真係幫到好大忙
但係好考你組織/理解/邏輯

我岩岩入去睇，見到慢慢走話自己睇中國bl小說睇到不能自拔比人派膠

我細佬有晒全套實體書 但我講話睇 講咗成年都未睇
我同我細佬講話呢本係有bl，佢個樣只係鄙視咗我一下，而且都有少少同感 平時佢極反同
佢應該好鍾意呢本

茶b睇咗幾耐

幾百萬字，但真係超好睇
一個月內應該睇得晒
電競文

Rps is what

原來你同旭b嗰陣已經係嗰個po
我見你話有睇酥油餅
你有冇睇敗絮藏金玉

有BL？
其實本來悶油瓶個角色唔係出好多，但因為太受歡迎
所以三叔先會改
結果佢一直睇讀者反應，搞到同自己當作想寫嘅設定有好大差距
所以大壓力到有病(精神方面)

我個陣半個月追到佢地差唔多打最後場比賽
之後就係起點追文

欲蓋弄潮呢部同影幾好睇溫馨向

頂原來我有留過言
早知唔講呢個PO
有睇呀，但我睇個陣係唔鍾意佢D古風
之前對古風文比較嚴格，但近年覺得劇情好就算了

嚴格嚟講呢本唔算bl，劇情方面一流，非腐既人都鍾意睇，亦都因為咁令好多人左腐坑
但真人劇毀左

留名 不過好少睇

起點追文即係咩
你睇得好快

推唐家三少嗰D仲膠啦

便仔

我都係碌碌下見到
我覺得如果對比魔道 我更鍾意敗絮
兩本攻受人設差不多
你對古風文係點嚴？

我睇漫畫 其實幾好睇
但佢無再更新… 我睇小說版好快就放棄左
聽聞結局爛左？我fd叫我唔洗睇

BTW 套野唔洗係BL啦
反正腐女對眼睇咩都係腐

有冇話最鍾意睇邊類？
做咩你地過晒嚟
GAY PO真係好冷清咩？

你呢度推得好快

real person slash，萌真人係gay

現充

歡迎來到gay post 3.0
Top or bottom ?

原來有漫畫 咁漫畫有冇ending？

其實未必睇咩都腐 但多數90
靚仔就100%

好勁
ntr呢

勁既起點種馬文作者收好多打賞，有D有錢仔讀者萬萬聲咁打賞，聽過有d有錢仔會同人鬥打賞多

我睇啲野好清水(同好少女?)
BL漫我只係記得一套既名就係星期戀人
其他個啲睇完都唔記得

答左係咪有仔介紹

Ne to ru
被人睡過了

以前覺得古風一定要文筆好用字正確(除咗爆笑類)
而家覺得劇情好文筆唔太好都冇問題
其實我對魔道感覺不大，不過係上年完結文嚟講佢係高質嘅
同埋好多舊作家都開始少更新

對唔住囉 我番出去先

咁你是咪都。。

無 漫畫得勁少

其實本來真係唔係BL
係因為D腐女話佢地令盜筆紅
三叔又太在意讀者意見就改到咁
結局就算鬼數喇

你啱
當我發現自己連有名無名 有形無形 可視與不可視 都食得落
我就知道自己手車愈來愈快

便仔我靜靜雞話你知 奈子係187 bear top

即係類似晉江

上年真係勁多人推 我係掃文睇評論，有成千個
其實可能好多因素
一嚟俾人抄
二嚟河蟹得太勁，乜都唔講得

係有呀
全職高手都試過有讀者直接打賞幾十萬(好似係五十萬)
讀者鬥打賞
作家就鬥碼字

星期戀人正呀
你鍾意睇咩少女漫？
便B都有男朋友？

但我想要160 正太 嫩口中學雞
錯哂

哪有仔

依知post 好多

你。。。原來。。

you is 1?

拆我cp

少女淨係有睇好想閃死你
風早係我條仔
本身自己鍾意睇打異形求生漫
動畫就雜食

我唔會真係ff當真
睇美劇仲識分邊d係D ff，邊d係真係有曖昧

即係夫/妻目前犯

風早君真係好清爽好CHARM

達人
其實雨b腐齡幾多

撞號呀放心拆唔成

便仔你幾高

星期戀人 寶井畫既 佢依家好紅 你可以睇埋佢其他漫

有J？

矮

竟然係1仔

意圖及企圖拆我cp

你都係正太嚟

三人行必有我師

少女攻

我之前有諗住睇
但見佢又係個啲月刊定季刊未完真係唔好追
星期戀人個七日有無畫左幾年
而家見未完既野就唔睇

不過BL真係唔好睇咁多
好傷身 閃到呢
淨睇H就OK

你可以咁講

萌攻？
真係攻？

有假？

正太最可愛
但而家啲中學生都好高下

ntr好似係解綠帽
不過有D鍾意ntr既人鍾意係夫/妻目前犯
劇既話由我喺tvb睇supernatural同merlin嚟計，但果陣唔算係好腐，只不過因為追劇所以無意中踏入左歐美Slash圈子，tumblr係一個好地方

我見過一個喇沙仔爆衫咁濟 又高又大隻 正撚到

冇圖

正太攻諗起三島一彥D攻

瘦弱先青澀

喇沙仔
冇圖冇真相

便巴有冇波波咁高

我諗起小剛。。。

唔講

古風文筆好我淨係諗到風弄，佢D文加埋歷史

已經知道答案

強受才是王道 平時大大隻巴之閉
一到夜晚就瘋狂被推倒 嗚呀

你介唔介意比你高既0

HUNTER？

強受強攻，美強都正

好撚正 喺九龍城街市對出七仔
含住支雪條行出嚟

風弄都未睇過 唔知點解硬係冇性趣
雨b有冇睇亂世為王 神作
如果想睇有歷史元素 可以睇夢溪石
成化14年同天下都係講明朝
睇完會對明朝認識多咗

我係hunter死忠

我通常見到似係gay/同志情侶先會特別留意

下 點解封晒
我覺得蔣青真正性格好可愛
最唔鍾意係國相爺
耳雅寫得好好 好流暢

肥田本亂世為王聽過大名好耐，但仲未得閒睇
btw你知唔知金牌助理就快出真人劇，但改左bg，加左個女助理

我係富奸死忠
就算佢成日休刊我都仍然會支持
雖然循例都會鬧下佢

我都係喎
會長

明朝那些事兒都好睇
雖然唔係BL

想當年有睇過下漫畫 好快棄咗
Killua 好正

我仲未有動力番睇幽遊
細個勁鍾意但一啲記憶都無
係咪年齡暴露

你睇動畫啦

點解肥田又肯㗎
你咩都唔好睇住 睇咗呢本先
佢成個格局寫到好大 但佢都撐得起
而且寫到個氣氛勁好 睇完幾日都好激動！

唔知
閑語最快封筆，好似剩係寫過兩本
但就算得兩本都已成BL界經典
我幾鍾意耳雅，但罪愛安格爾真係追死我呀
我係由第一部已經開始追……痴線到而家都唔完
我應該都係唔鍾意國相爺所以先無視咗呢本

B站有全套
藏馬真係好正

但要睇舊版！！
頂多俾你睇完慾望島睇番新

亂世有幾多字
你介紹下攻受D人設嚟聽聽

亂世為王真係值得睇
其實我覺得係必睇
唔好再講金牌助理真人版，我就快崩潰

呢樣真！
一定要睇舊版！！

A0 好似係

細個都有睇動畫
但死人tvb成日播播下就停

新我淨係睇左慾望島，新同舊除咗多左蟻篇，其餘有咩分別

我有一套 但低清

上b站睇啦

舊版有少少原創情節但都正既
故事情節上好似無大分別
係氣氛好唔同！！！
舊版凝重好多

60萬字
唔係好多

《亂世為王》是描述一個家財萬貫的小少爺被爸爸送到京城考功名，小少爺"本來"是獨子，從小就驕生慣養，認識了一票京城的官二代，每天就跟官二代在外頭花天酒地。
後來小少爺撿到一個官二代不要的異族奴隸，就把奴隸帶回家養著。
奴隸認為小少爺救了自己的命，就決定要留在小少爺身邊。
到後來，北方異族打來了、小少爺他家又被後母跟他同父異母的哥哥霸佔了。
小少爺跟他的奴隸就經歷了國家被異族攻破太子跟皇帝都被抓到北方、逃亡、回家被父親趕出門、考取功名、幫助三皇子登基為王企圖北伐等等，最後成為一朝的重臣，每天為了朝政事務焦頭爛額...

我之前喺YouTube 睇過幾集tvb版

多謝獨b
六十萬字唔算太多
攻係咪奴隸

係呀
但係佢。。。
其實我好唔鍾意劇透
你快啲去睇

我估個異族奴隸應該係有身份既人

你要睇就睇b站，b站d彈幕都好正
便巴知唔知以前九十年代tvb出過部bl劇，黑道鬼畜攻卧底萌受，伊健x鷲哥，同母異父兄弟年下

屌 又嚟

一定無睇
我淨睇搞笑劇

呢部笑片好正，唔推唔得

就爆po

咁就岩了，呢部都係笑劇嚟，配埋彈幕食用笑到有腹肌

B站有？

係時候準備潛一潛
1001開po

我去gay po推埋比佢哋睇，入面詳細再介紹多次

傳教心切

B站連TVB版都有
郭志權把聲勁好J

我就係為左聽郭志權！！！
識野

唔係個個要爭住開po咩?

我都好鍾意郭志權架

小便巴入左黎
小便巴d畫好靚

點解個個畫畫都咁叻

太好喇
之前成日同人講郭志權都冇人理我

好想睇

多謝

我懷疑呢度好多高手

佢哋有咩得罪你呀旭熙
摩牙

呢樣真 欣賞過

點解D女仔化晒妝

邊度有得睇？

幽白係香港首播嘅時候我小學都未諗要讀邊間
不過可以係b站睇翻嘅
暫時比較鐘意飛影bb

第一張 無戴眼鏡個個 more

第二張

我細細個就鍾意飛影
利申我細個睇個時都係幼稚園

佢配音功底好勁，佢好似去左演舞台劇先冇再做tvb

b站熄左燈

但佢把聲自帶喜感

頭先超市買嘢俾錢有兩個仔仔排我前面
a打b
b : 我屌你老母呀
a唔理繼續打
b : 打撚夠未呀傻仔
a : 你之前都唔係咁樣㗎
b : 唉呀好啦好啦
a即刻

好得意 不過似朋友多啲

傲嬌妹控冇1米6嘅哥哥最有愛啦

潛水先 數字波開始

佢唔係同男朋友去美國生活所以唔做配音咩？
前幾年有返過香港一次，好似同鄭麗麗做完個訪問又走咗

1001記得開post呀

個個真係潛水

咁永遠都唔會有㗎喎
因為我都潛了

咁各位早抖啦

佢既比達仲正過堀村亮

旭熙下一個你開不如

我覺得佢配光一同學正過石頭

咩光一 佢同石頭把聲差咁遠都揾佢

而家開定啦 我幫你推埋幾個

女主角變豬個套
B站有得睇
旭B開PO